[PolyU] 紅磚大學討論區（41）- sem 2到了，同學應當悔改

Reg 科常問答

1. 咩係CAR？CRCW, CSR, EREW又係咩嚟？
除咗你major嘅course之外，你喺grad之前需要清曬30 credit 嘅GUR

GUR入面嘅Freshmen seminar, 中英文course同埋Tomorrow’s leaders 會由你department代你reg，而CAR 同SL就需要你自己reg

CAR類似其他U嘅通識課程，有分A B C D四個範疇，你需要喺四個範疇各讀1科，4科入面又同時要fulfill CRCW, CSR, EREW三個要求

有CRCW同EREW嘅subject都分別要求你寫大約3000字嘅長essay作為writing component，份essay除咗subject teacher之外都會交去CLC/ELC俾分；reading component就會要求你讀指定嘅material，通常有quiz考返份嘢嘅內容

一般做法會係其中一科EREW，一科就CRCW+CSR ，其餘兩科就揀冇CRCW, CSR, EREW

2. 我下個sem準備讀ELC LCR elective，嗰4科到底點揀好？
可以參考以下嘅評價，不過最後都係按返自己能力興趣決定啦，始終人哋讀完攞到好grade，唔等於自己一樣得
ELC2011

ELC2012
未有人講
ELC2013

ELC2014

3. Pre-reg左普通話CLC點轉廣東話
如果係CLC1104P/CLC1105P可以係adjustment period / add drop 轉
先到先得售完即止

4. 新學生reg咩科好
参考自己科既program docs, 一係自己couse intranet,一係library "PolyU Course Programmes Database"

5. CAR reg咩科好
自己睇 registration date 邊科d位去得最快 / 問下睇有冇人讀過

6. Free elective 點fufill
讀乜都得, 通常3個玩法
1. 用黎讀minor (year 2 10月申請)
2. 讀多d CAR
3. 讀多d 自己dept 既elective

7. CAR肥左點算
冇得retake, 請reg返同一個area 既CAR

8. SL跨sem 點計study load
每個sem 1.5cred

9. FYP 跨sem 點計study load
每個sem 3cred

10. Minor apply完點排時間表
所有野自己安排自己reg, 唔會有人幫你
讀唔掂可以drop

11. Reg科第一日confirm 左但發現有錯點算
等第2日re-opening , 到時想confirm幾多次都得

12. 如果fail左pre requisite點算
1. 可以同department 講, 如果gpa好會放比你reg
2. 讀GUR / free elctive 塞飽佢

13. 全部major科嘅vacancy係0點swap tutorial
搵到人同你調再email teaching staff

14. senior entry洗唔洗讀heathy lifestyle
唔洗 淨係讀2科CAR& SL就得
2科CAR 記得fufill哂 CRCW / EREW / CSR

@傷風 中咗1001又唔開post

辛苦營養師開po

留個靚名
瞓先 聽朝又八半

費事斷你開post紀錄

寧願上八半 我而家啲堂開正12:30到3:30 唔使食飯

起唔撚到身啊

又話唔上連登

訓唔著點搞

樓豬連開6個紅磚post

Lm 就grad 好大壓力

Car有grp project
都唔識人讀同一科點算

又要返學了

你個肥閪淨係識食

BME1D01 點解冇lecturer 上堂

新生？
都係咁做嫁咋 去聯絡佢地開signal gp傾pj

Year 4
無人一齊讀 識得既都讀哂

日日都好眼瞓

收嗲啦 你唔食嘢嘅

冇你食咁多你成噸成噸咁食

又耍花槍

嗰個係你啫 我食得好少的

APSS2S09 group 2001暑假真係要返大陸service?

開sem 三日八半 仲要考番上個sem 個d deferred exam

並沒有

點解明明仲有位都reg唔到
system 寫 no variances
咩事

尋日有科car我click 入去reg有位 但出面寫冇 之後reg唔到

可能System未放出嚟？
因為啲科好似係隨機放

hi，依家係咪要叫你年尾

係，堅持係咁reg，㩒半個鐘到一個鐘

叫我美人

上個星期reg咗幾科
但係fo個system 揾唔到交學費嘅debit note
即係唔使交學費?

你睇下Paid fee有冇

nplm

paid fee係有之前比咗嘅紀錄
outstanding fee得140蚊 SU fee

可能你比人趕咗出去

打電話問咗啦

其實仲有冇人會交學生會費

有冇清知究竟而家healthy lifestyle係點玩
喺屋企點做運動

做12條mc同埋行2個鐘路

咁on9?

係 好hea 仲要分8個week做
其中4個week做3條mc
另外4個week 用gps app紀錄30分鐘行路路線send比佢

part幾？

有無人讀過ABCT1D12 SCIENCE BEHIND CRIME SCENE INVESTIGATION (CSI)
係咪好伏

thx巴打

cbs2901個老師迫鳩人down we7係乜事。
有冇人有咩建議可以反抗

又要就啲大劣人

想知加一，唔想用we7。。

屌奶星
啲lecturer將上個sem錄嘅片直隊落今個sem播

一齊sd email？

想問下如果fail左科，下年retake，但timetable夾唔到既話點算？

暑sem?

得下年sem1有

同埋其實有冇可能叫到lecturer fail左我原來pass左既科

上個sem都因為gp project被迫down we7

有
福記+印場幾有用

D range?

係...仲要係因為唔小心miss左個40%test...

所有運動都係咁？

我有3科想調 希望有人可以同我調🙏
MM2425我係LEC002 想調去LEC001
AF3313我系suject group2203 TUT007 想要TUT002/004
MM2422 我系LTL006 想調去LTL004
如果大家可以同我調就回覆我 謝謝！

得抖陰 無Wechat 要不是就揸個LINE吧

企硬啊嘛！！！

唔小心

40%都唔小心

以為尾二嗰個quiz就係final assessment...

而家冇得retake pass

Dept話今個sem冇呢科打好曬email諗住問prof了

你自己講完都老尷啦
個lecturer F人要寫report
當佢幫你
點寫呀 話你唔小心記錯咩

我都唔好意思所以我就係掙扎緊e唔email佢好但都send左了

理大肥仔係咪變咗性整埋容啊

[member]識加減乘除就夠其他大部分都係背書 /member]

好似幾有趣

話說早幾年，我未入U嗰陣聽過下SU類似投資失利定唔知點，最後件事係點完

有冇 CC1C07P CHINESE CUSTOMS AND RITUALS 嘅好心人
可以同我調班

我TUT003 但撞咗時間，想換第班

想問healthy lifestyle part 2係點online上？如果係啲群體運動（籃球 閃避球 足球嗰啲）咁點樣係屋企做？

Fifa/2k 完成

而家多唔多人申請retake pass?
上個sem有一科我諗都有幾個同學retake

已申請
佢啲用字講到好似好少會批咁

理大肥仔

真咩？

Healthy lifestyle part 2係咪聽日先開始reg？

讀理大電子競技文憑既好似係

唔怪之得咁肥

佢肥仔嚟

睇返先知原來改咗名

順便提提大家
part2偷跑咗
可以報了

巴打以後會唔會喺度幫人計食咗幾多嘢

可唔可以幫我計吓一日打三次飛機消耗幾多卡路里？

可以同你調MM2425 lec

好啊 tg講？

weight management一開始就full

我搵你？

tg: BreadTAT

係吖 有科b想retake都唔得

我有3科想調 希望有人可以同我調🙏
MM2425我係LEC001 想調去LEC002
AF3313我系suject group2203 TUT007 想要TUT001/002/003/004
MM2422 我系LTL006 想調去LTL004
如果大家可以同我調就回覆我 謝謝！

我都有2科想調
希望可以有人同我調到 唔該哂

HTM4349 sem 005 想調去sem 002
HTM4305 lab 005 想調去lab 006

其實d個位數係點計出黎

如果理大肥仔真係絲 顛係要送枝美極先頂得順

屋企有啲事想apply hall
想問而家仲可唔可以apply

冇啦

Sem 1 apply果d 依家都未有位住

邊個course？

試下㩒顯示所有

真 個waiting list都無能郁過既

巴打好得閒

八半上堂但仲未瞓

屌你埋土 又8.30

HLS 羽毛球 online mode有咩做錄自己打羽毛球？

去買塊球拍先

佢話呢個係佢真人

連登第一美極

有冇人知X core去Z core條橋開返未?

好似應政府要求 繼續封緊

未，問過石q，佢都話唔知幾時開返 之前email係咪話2月？

想問下有冇Ching 讀過af3620 int econ
好唔好讀同靚唔靚

email 唔係話一月咩

彈弓

有冇ching讀過CC1C07P CHINESE CUSTOMS AND RITUALS可以評價下？

有無人知點樣retake pass

有人可以同我調MM2425 Tutorial?

同埋AF3313 tutorial

有冇人依家上緊Apss111

send email去dept
要盡快

有冇Ching 係CLC2S05 Lec001?

Hi

介唔介意留個tg，想揾groupmate

啱啱上唔到堂仲以為係我問題

各位有take過MM1051 tango嘅多數攞咩grade

我想問下CC1C04P呢個car有無紅線一踩就死

MS team最戇鳩
條tools bar阻撚住曬

第二係zoom
好麻煩

我都上緊

依家gpa 過3 係咪已經有2nd up?

3就有

Thx ching

安已不

咩紅線 呢科幾好grade workload又細
利申：A-

workload好似真是唔算大，求B

Sor 睇錯 我係cc1c06p

比左個假希望我

屌 冇野

求講多d 有關cc1c06p

啱啱差啲想打個六四出嚟，但係諗諗下啲小粉紅會唔會聽日就洗我mailbox

我都想打

前2個sem有個Lecturer開white board比人玩

寫埋啲武漢肺炎同光時畀人投訴到仆街

想睇

見過人哋send email 問人做問卷隔幾日已經見到個強國人reply 返email 屌鳩條友，重要所有recipient 都睇到

Team 唔係禁calendar join 就得

用teams上親既堂，每堂都至少有一個人唔小心開咪 （我都試過，明明我冇㩒過制

如果一個Sem兩科LCR一中一英會唔會好辛苦或者容易F

好熱鬧好正
你係咪家陣係chatbox打果個

我唔敢搞事

我見有幾條友開始發顛

自己睇course outline衡量左workload先

睇得出應該假膠嚟（應該有一個係我）
大家都知道未清楚條紅線之前唔好亂講嘢住
大家明白點解架啦

今年果個係說煲冬瓜的lecturer唔知會發生咩事

屌勿相認

唔會 LCR作下文present下 冇乜嘢做
Year 1 嗰陣1個sem讀哂中英文

唔係年年都係既咩 P字尾wo

唔肯定之前係咪，但係個lecturer就係18年尾入嚟教

講明先，個ac名同我全名零關係
你應該估錯

頂

有冇ching有MM1051 source (lecture exercise+assignments)好人一生平安

聽日又8.30！！！

聽日6:30

下午6:30?

is

CAR?

屌你

咩

我一樣

Dayoff

留喺溫暖嘅被鋪瞓覺

唉 聽日上1:30 怕起唔到身

想睇圖

全班一齊反抗唔開 , 就個個都唔駛開

我上個 sem 就係咁

有無ching知關於 ELC3221 workplace english for business student 嘅workload同埋邊個tutor伏唔伏?原定係下年先讀 但係想趁online可以hea reg多啲科 唔該曬

我兩次elc都唔需開cam

你班友兩日就推咗差唔多三百個reply

推 有冇人知

係伏！
Sem 1 俾佢教中女 CC1C06P，初頭reg 果陣都有Ching 提醒我話Kate Wong 教會奶野，但中女本身係極靚既一科car，照去馬，最後C+，即係有成科70%分數 (or 低少少)
Final quiz 真係簡單15 條T/F(利申30%滿分)，second 都有8/10，其他細項都中規中矩 ，但final draft 稍微唔啱佢口味真心可以爛 grade。
仲有 Kate Wong 可以話係完全唔會提供samples 同term paper無clear structure，其他老師教同一科car，都會有範文。即係我EREW 輕鬆拎A，但CRCW C+ 都唔知自己final draft衰咩果隻，佢唔buy 你篇文就俾個C+ or B- 你。如果你係文科人，或者對寫讀書報告有心德，就去馬挑戰下，唔係既話就有B 都算偷笑。
Final Reminder: 佢都有番咁上下年紀，問問題或者send email 記住客氣少少同唔好問人地之前問過既問題，有好幾次見Kate Wong 係bb collab ultra 唔耐煩發脾氣鬧學生。

我都係Sem 1讀
我都覺Kate 評分準則唔清晰
Final Quiz 一樣拎30%
同埋佢上堂好悶 成日咳 我幾乎掛機冇上咁濟
First draft我拎6.8/10
最後我同我fd 都有A-同B+

62717171

Paris

臭皮4到 重衰過啲港女
Final draft 8.6/10
最後得b-

有冇Ching 係mm2422(A&F既) LTL001想換 LTL004/005/007

ME1D01 Engineering and Environmental Problems是咪伏... 個lecturer講到fb student好難應付呢科咁 都係想fulfil car d同erew姐

係咁講廢話

仆街埋土邊度有房可以比我摺埋上堂

你屌下唐狗啦 佢成日都咁多嘢講

佢係 但佢比分幾鬆手

有冇ching讀過apss1b18
可摸耳比d cm
諗緊上一堂先唔岩就drop

lib

連續3個cm見到你

結果喺走廊啲爛鬼櫈度上堂 好羞恥

渣ga 大隻仔最鍾意匿埋喺拉巴 你可以搵吓佢 見到個油頭毒撚就係佢

好撚多油頭毒撚 分唔到

瞓左

Lib 3樓

自己department啲lab冇咩人

長期有人

Btw仲有冇人申請exchange

MM4711 MM3761求grpmate自己一個讀冇朋友好慘non ju入嚟完全識唔到人

淨係得返個中年肥佬唔係毒撚樣

離遠都聞到浸酸餿味 不了

有烏蠅嬲住佢

建議行埋去屌柒佢 影衰晒啲大學生

佢啱啱比人趕咗出去 原來佢係偷偷哋入嚟的平時訓天橋底

係咪剩係estudent睇到grading？冇feedback 同詳細分數？

睇下blackboard 有冇

請問師兄 第一堂ELC3531要Test D咩
收到Email話第一堂就要Test...

係bb 邊到睇到？我唔太清楚

禁其中一科，左手面 tools >> my grades

係咪因為master嘅關係，我呢度入面咩都冇

有啲asshole老師永遠唔會比你知個分
可能你要send email問一問

有冇人今年畢業仲未搞掂WIE

其實佢身體點
堂堂係度狂咳

推

想問下呢onedrive既storage係咪grad左之後都係會有咁多定係要比錢先會好似依家咁大storage

佢唔會要你計數啦 唔使驚喎

睇完上面咁講好想drop
其實一個sem一科car會唔會太慢？身邊啲frd好多今個sem讀緊2科car，有個仲讀緊3科

啱啱take咗minor 想問點解多咗一格叫做student Credit 係咪代表唔使讀晒123cred+18cred 淨係讀114+18

你year 幾？ 乜唔係淨係讀四科car嘅咋咩
A+b+c+d

我而家都係一個sem讀一科 car

year 1

咁要急啲咩

唔知啊都明點解我識嗰啲人個個都reg咁多car

咁急做乜加速爛grade

我睇份document淨係寫要讀四個咋喎 咁啱要讀a B C D就得 我諗住暑sem讀 費事一個sem讀六科

係 睇吓嗰個戇鳩大隻仔

係4個啊識親嗰啲個個都想yr 1 ko晒啲car

可能佢哋諗住做intern 遲啲可以輕鬆啲

一個sem 4科car
啲workload肯定爆炸

我嗰科唔使intern

冇咁癲多數一個sem 2科啫

兩日就推左差唔多一半
係咪得poly先咁

可能chin u都係

隔離hku上一個post
8月推到早兩日先爆

聽佢講野好辛苦

book report分高下 要認真睇本書
我睇左7成左右 用自己文字歸納內容
最緊要係反思 例如男女平等 中國傳統觀念同習俗對女性的衝擊等等 最好引用多啲古文

覺得好唔好grade 見人話都係B range 居多

聽日要連上7個鐘堂

grad左都會有

借問聲 有無人讀過cc1c07p
想知道伏唔伏

我sy yr3 讀傳統engine
Wie係咪可以做兩個月？
我想就2021人口普查個期
即係我暑sem可以做得完wie同sl？（reg到的話）
Reg唔到就yr4讀

我計劃係暑sem做wie加sl，然後做兩個月人口普查員
咁樣嘅可行性有幾大？

我覺得你要考慮埋暑假做fyp 同ic可能會補課
開sem近乎無時間做fyp
當然你唔追hon另計

請問ic係乜
唔追了 2nd up都偷笑

Ic即係industrial centre啲course
唔計wgpa但要100% attendance
因為疫情可能有啲必需f2f嘅堂會暑sem先上
可能會佔你幾星期 視乎你讀咩course
正常engine都要上 preassign嘅

至於fyp我勸你唔好咁老定 始終6 credit
好彩仲有人會教你 唔好彩自己由零學起
到sem1完發現自己無做過又唔識 喊都無謂
我老細直頭叫我暑sem最少做完3分1

我都係掛機冇上過

個online test淨係出兩課範圍, 我當歷史書咁睇完去考都過到關

咁慢慢啦，我yr2 sem2先讀齊4隻car同SL已經算快

Thx ching
我睇定啲先

[有圖]埋土女教授

點解我未見過

@肥仔 同一日

same

week 1完大家瞓得好嗎

本身想 reg 3個 無位

4日8半

未完

點解咁急住讀 仲要yr1搞crcw/erew嗰啲
一陣d grade爛到傻

最後讀兩個咋

完撚 未撚完吖

仲有2堂 6:30先完

肥閪

唐狗

白痴問題
想問下add咗新course之後learn polyu係咪要等一日先會見到個course？

我都reg到佢 想知+1

兩三日啦

第一堂要自介

2日冇入嚟
已經差唔多半個po

幾好 個人幾風趣 asm評語好詳細

想問下如果畢業剩係要6科elective, 我有時間既話可唔可以讀多幾科elective(e.g. 10科) 跟住畢業個陣就用最高個6科計？

reg佢嗰科

想入佢個系

[PolyU] 紅磚大學討論區（37）- 小朋友齊打交

#80 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

抵死 咁早有得完sem啊嗱
有排你讀讀撚死你啊

記仇

駛唔駛咁記仇

[

Winnie Shum 上堂都幾好，會講下笑

grade如何

有冇人讀過 Me1d01 engineering and environmental management？係點架

有冇同學可以一齊組個隊

都靚既

我都覺得金世正最正

我都覺

B 但我本身英文好廢

填武漢大學第一
希望冇人同我爭

想問你哋調唔調到？聽講放完個位唔係即刻release出嚟我都想轉2425 lec001>lec002

上咗MM2425個lec堂 professor 話因為唔計attendance 同埋lec001同002都系佢教 所以可以任上lec001 or 002都得

Elementary French ii 無人讀收咗皮啱啱見到

大家寧願d堂堆哂係幾日有多日dayoff定每日平均d咁上
dayoff
平均

平均地有dayoff

平均好啲

我想問下如果自己predict 讀完sem 1就grad得, 如果想join 畢業禮，係咪只係得11月嘅畢業禮？

我ttb有兩三日都係上得一兩個鐘，但係就無day off

依加online咁樣同dayoff冇咩分別啦

咁聽日返去見下我同大隻仔囉

你地對上一次沖涼洗頭係幾時先

尋晚洗左

今日唔洗？

唔出得街嘛喺間房又冇嘢做

佢地慣左2星期洗一次

係喎，唔沖涼成陣味咪無人敢埋身囉，個個都同你social distancing，仲點會中武肺

你又知？

估到

見大隻仔就專登洗一洗頭

想像到佢條頸d千年老泥睇黎大隻仔係隨身袋住枝美極

見人先會洗頭 唔關大隻仔事

你聽日同大隻仔講

喺屋企 冇人見到

自己聞落都覺得又笠又臭啦，尤其你咁肥，皮脂腺特別活躍。

小妹好瘦的

星期一啦!!!!!
好不安!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
唔想上堂啊!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

其實我有時會覺得你地咁樣喺度打情罵俏有少少煩，不過我覺得姐你地可以繼續，你地自由嚟

啊！！！

聽朝又八半

push

Departmental exchange問department

University Level問返IAO

未瞓醒又上堂

日日都有一兩堂要tut/lab/take attendance
變咗想走堂約下朋友出街都唔得

走堂同take attendance係可以共存嘅

每日朝早 晏就都有堂
半日day off 都無

上完訓到依家

上完八半食個飯下就又有

我TG

優異GPA升「績」學士學位，字都打錯驚驚

唐正號條仆街入一入嚟

乜撚嘢

唔是我

asso升city 過隔黎ive po應該先有生意

算吧啦 你同佢一樣咁狗

佢狗d

呢啲請槍真係好撚好賺 求其寫兩下收你幾千
跟住寫得差要退錢就要威脅send email比department度告你academic dishonesty

自己理虧又報唔到驚

[/red][/b][/size=6]

想知有冇人真係搵你
正常人搵個同學做咪得
起碼平過搵你一半

做後門狗仲咁大聲講出嚟

好似又要postpone了exam

Real 再postpone到sem中就仆街

巴打個名加遭遇=地獄級

收到風，星期六日考嘅試全部postpone

你地有冇收到dse marker email

無，但早幾日polyu job board見到，apply咗

點解我地有Bb Collaborate

但某啲professors係都唔用？

仲好啦
多啲時間溫書唔好咩

有extra 兩個月時間溫
一定科科a range

成日話要就大陸人用Zoom方便佢地佢地唔係個個翻到牆
心諗過左幾個sem乜connection 問題都搞掂哂啦 仲要學校有提供埋VPN啲野
而家科科都用唔同platform 上堂 搞到我自己都亂到仆街

撞埋midterm/sem 2 exam咪仆街

想問有冇人讀過car c evolution of world cuisine 或者 hist and cult of wine industry
想reg 可唔可以分享下

條友個reply 唔見咗嘅

我尋晚漏夜打咗比連仔叫佢處理

無叫過我地開Cam不過會叫你換張有樣既icon，都唔會點名叫人答問題

大學生有得做marker?

有冇人知exchange interview要準備d乜

有無人讀過CLC2S03呢科SL伏唔伏架
add/drop見得番佢有位

mark下short questions掛

自我介紹

CLC/ELC大伏 平時上GUR爛龜仲唔識死？

扮好outgoing, 好想去exchange exchange幫到我好多

唔使教啦係咪呀

title係咩 唔係好見有

Marking Assistant

thx ching

要講幾多分鐘想睇下要準備幾多嘢講
仲有group in係點 佢俾條問題大家傾？成個interview得20分鐘 每人講1分鐘intro 都大約仲有15分鐘傾 跟住仲可能俾佢再逐個問返條問題 d時間睇嚟唔係幾夠 有無大佬可以講下自己經驗

self intro啦

視乎你讀咩科
可能有啲問你major 同社會有關聯嘅問題
留意同你major 有關嘅新聞

我acct
thx a lot

想問如果add drop count 多過四次，下次reg科會遲幾多

請善用「舉報回覆」功能

好似遲半個鐘

8–9 May 2021
唔知會唔會撞exam

點解我登入唔到

@唐症皓 大隻仔條利狗去咗搞事 怨婦真係怨婦

呢家住hall可以點識人

點解想去嗰個地方、自介
其實好輕鬆唔洗緊張

正解

好彩我要考嘅嘢一早考曬

BbB lag到飛起

屌Blackboard 係咁reconnect

thx ching 問多句先 我報咗咁多地方 佢淨係會問你點解想去頭幾個choice嘅地方？ 仲有group discussion幾多分鐘左右？ 因為上面有ching話有機會dum條時事出嚟俾成group傾每人答多一分鐘都唔知條時事傾到幾耐

我淨係記得我當年in non ju既時候每人淨係可以講1次嘢

你講你最想去嗰到應該就得
group discussion好似每人講兩次嘢都夠
我嗰時好似冇時事題
有都係應該吹吓水

其實應該GPA過到就得
當然你如果有學過當地語言都可以提吓

我廢事講我報左邊喇 驚自爆 我GPA3.3幾 希望OK啦陣間in

Ching

連登有愛

唔係同我講
唔洗擔心啦，實得

紅磚有愛thx!!!!

其實exchange要interview都幾閪

經department exchange撳個掣就搞掂

唔洗返學考試啦

我報sem2 唔自爆喇 某好安全地方，唔會咁易中武漢肺炎，確診少過香港既地方都好似自爆曬

我讀engine
所以有時事題都唔出奇
我嗰陣in大概每人有30s to 1min 答

仲有想問group in 係唔係會dum條題目出嚟大家傾好快in

轉左online 屋企好嘈去邊考好

Campus

返學

我冇

我極度懷你你頭先同我一齊in

academic important or not in exchange, difficulties in exchange

大家參考下，加油

Campus邊到可以細佬岩岩入黎讀左一個online sem冇點返過campus

4個人self intro，跟住問你問題 一人答兩次 完

所以都真係無咩好驚但我覺得自己in得唔多好

黃同學 我將你張八達通交俾保安
保安話你成日整唔見

貫犯

推

影印完記得拎番

屌

library

我朋友前日一點幾喺拉把地下嗰層近櫃檯嗰個影印機度執到張身份證 我唔記得明啦 見字自己去攞返

我exam timetable無出現返

一路好想問唔係翻summer intern嘅話究竟係點樣翻工讀書同時進行

我都係
咁即係咪要返去考

我想請教下
有冇人試過apply grade result appeal
我11號apply咗但到今日仲未有消息
正常會幾耐

咩Dpt

唔知我問個prof佢話仲等緊消息

AF

依家大把人掛機上堂
自己分配時間啦
就算你有上堂都未必聽書啦

BME3s02突然多左咁多位嘅 係咪伏嘢

明明前排想reg 都reg 唔到 一直0

宜家點會番campus上堂

下星期派exchange offer
已經有call俾我揀offer

師兄 唔係讀完大學first hon grad人生先係成功嘅

F咗佢慢慢讀完先grad 好好地對自己同屋企人先係最好

搵advisor呀dept head講返呢堆說話應該得

有冇人有CBS2501 SEM001或者002想調SEM004㗎

加油。柳暗花明又一村。

Fail好平常
試過因為返intern 冇點溫書 搞到fail左科主科
最後retake拎返個A

唔夠字都照交啦

未返過學就畢業了

上個po問過
結果原來今個sem Blaw Exam得返3個鐘做DLLM

好彩上個Sem讀咗

Defer係要department 批定係AR批

唔夠字照交啦 睇你有冇progress姐 少啲progress唔驚既

強烈巴打建議搵advisor

今年畢唔到業咪下年畢業
分分鐘下年畢業仲有好處
Take 個 gap year 放鬆下先

小弟都就嚟冇書讀

但再下個sem就未必Online啦
好難揀

報咗Chem 同food safe

又埋土ABCT? 做咩咁睇唔開

強烈希望織業損首每日上嚟報平安

我不入地獄 誰入地獄

不過有報其他U
都係chem

啱呀 下年可能仲有返d on campus大學生活

Send e-mail問dept啦
最遲申請7日內/出overall result 7日內有appeal result

利申 啱啱都dum咗$250落海

都得三個鐘
Online f2f應該冇分別啦
我估

巴打唔好做傻事呀...有咩事搵信得過嘅人傾下，講左出黎會舒服d...
人生存最重要係自己開心，學業、成就都係其次
呢到會有人stand by

z core 橋開翻啦

想問下有冇人打算summer semester reg SL？

變咗鐵籠橋

我都係咁

我成日窒下窒下
完全聽唔到佢講乜

仲要load得好慢

我teams同bb都唔係幾睇到lecturer播片
個畫面冇次唔lag

我都係...

u guys are not a窿

辦法總比困難多
相信總有雨過天青的一日
老土啲講 你依加覺得好重要好困難的事情
過多一年幾年 回頭睇只係一件好普通的事

啱啱先醒起drop科，以為今日係add drop last day，可以點？

搵dept

通常會批？洗唔洗比錢？

錢就唔會叫你比 但你用請求的語氣解釋之前唔drop的原因同好急切drop的需要

可以係有咩原因同需要？

應該揾AS 定系開個科既dept?

想問遲咗drop科有冇方法救到

啱啱先發現有科plan咗要drop但未drop

咁發唔發現到你對上幾個留言就問緊同一樣野

伸手黨

我都係

笑死

ABCT 有冇咩好lecturer 最近上緊amber好似伏嚟

屌...搶唔到免費IELTS
抽籤咪幾好，公平啲

咁你可能中咗
我當時過咗5分鐘先交到google form

Appeal要俾咩理由？唔可以話個grade唔靚嘛

投唔到票屌你老母垃撚圾系統

提提大家 今日有得apply graduation

平機會+蘋果
有咁大搞到咁大

又係Rxxx Wxxx條友
以前f2f上堂已經一直聽唔清楚佢講野
又快又多 不知所云
好多我啲fd上佢堂都唔知學左咩
past papers 又唔人睇
唯一好處就係佢出on campus exam好易
但依加online exam冇埋個優勢

揾counselling and wellness section
有個hotline

[member]counselling搵人傾下

thank you樓上幾位
應該唔洗搵了鬱多幾日應該冇野

Lm

係，不過講多少少啦exchange對你有咩好處 點解想去嗰啲

Thx Ching

冇數，不過大約2分鐘啦，你寫返3個point俾自己講點都夠

Thx Ching祝你拎到心水offer

大家咁話

想問下報exchange幾時知結果 我見email話by 11/2,咁其實係唔係會早過11/2 係咁喺度等其實都幾煎熬 仲有收到offer嘅話有幾耐諗 accept or not?
求經驗者解答，thx

留名

下個po要提大家注意身心健康

想問下報左Mainland WIE既會大約幾耐會有消息?

唉無計啦
得今年暑假有得做WIE 咩機會都試下啦

Comp2s01s 呢科SL伏唔伏?
見得summer sem，上網又唔見有人提

有冇朋友去過台灣exchange

有無人讀過apss2s11
睇左佢個synopsis有少少興趣 不過想睇埋大家啲review

我想問下過左add drop period有冇得drop同add返第二科，因為發覺嗰科真係唔係太岩自己

dllm blackboard collaborate 又lag 咗

想問而家仲有冇牙醫睇
想洗牙

每次見到都要提下
無機洗唔好去

隨便打去book
但要問一問有冇機洗，手洗冇乜用

Bb又hang

想問下exchange有dept nominated係咪之後等geo通知就得

ching想問下你嗰時係咪interview period完曬之後幾日就收到offer 因為我真係好想知幾時左右會出offer 仲有出offer至 accept offer中間有幾多日諗

departmental exchange 同faculty exchange有咩分別 之前報嗰時都唔太明

多人爭同少人爭問題

可以申請withdraw

係咪兩科個lecturer都send封email 去講返個情況？定去邊申請？見好多人話比返錢就得，想問清楚啲，year1唔太識程序

想知依家啲fitness traing course mc係上完堂即時要交定係遲啲交都得？難得reg咗之後發現唔得閒,想掛機

唔可以add啦
只可以withdraw
申請程序我唔sure
你揾下student handbook

Poly design全部臭雞嚟

我嗰個係上完堂之後email題目，填完mc email返去畀佢，幾日後deadline

why

被人帽？

唔該曬你

係 屌佢老母 臭閪嚟

放出嚟啦

點解依個世界要有8半？完全冇辦法清醒上堂

想問fitness training part 1嘅mc係咪一定要in class做完

啲仆街lecturer自己要早返工唔忿氣
拉埋大家一齊死

有冇人Sports Skills Training 開始咗都未收到任何email/material

收到封email
想問所謂嘅e-lecture有冇片睇？我淨係收到份lecture notes

邊有片睇，睇完份notes好答問題喇

唉，今個sem HLS Component 2 冇得就咁screenshoot 跑步記錄，指定要recording home exercise，DKLM。
利申我reg 羽毛球，有冇巴絲reg 咗可以screenshoot 跑步截圖既sports skills ？

我個科咪要返campus上

大把科返去上堂
有啲department 多人到趁墟咁

咁hea咁就咪叫自己做electure啦

返嚟就係為咗social 見到有人開生日party

想知成功入選international internship嘅人大概幾高GPA?
未比人揀中會唔會通知架

想喺亞博館定竹篙灣開party？

有冇下年去exchange嘅朋友

virtual exchange

唔使去咁遠 hall對面就有三間酒店可以開party

咁快有得apply?
我department好似咩都未有

真 成日見到一堆女行嚟行去

Ching 出咗results?

CC1C04P 永遠都咁多花生食

online exchange

知唔知poly照x光 超聲波個d之類要幾錢？？

FYI 幾個frd去過 佢地3.5左右

Eng?

CC1C04P再次亂武

No

睇到笑死

火已開，預備大戰

煮定個公仔麵準備食花生

發生咩事
分享下花生啦

有班人喺chatroom度講d好sarcastic嘅野，然後有個nds反擊鬧翻佢地仲叫佢上課安靜一點

仆街掛左機唔係實加入戰團

又掛機 你係唔係大隻仔講嘅freerider

非

有冇圖啊

waa咁快嘅 即係而家慢慢出緊results? official未send email通知你？

Sao報定經department?

sao

Get Nominated by your Faculty/School/Department 果度？搵極都搵唔到

yes

我未有result ga

你想問咩？你未報？

oic!!!!! 我報咗sem2台灣希望有

ching唔係報最大嗰幾間？

ching咩department 驚唔夠爭所以報departmental exchange? 我係喺faculty send 過嚟嗰封email度報嘅 應該唔係departmental

你想睇d咩

想問係幾時收到email
我search過自己個outlook 完全唔見dept有send過email講exchange既野

我嗰封係fb send ga wor,有個top up roinf報exchange ge,應該嗰個係departmental
好似唔係department send ge
deadline好似去到4月
有錯請指正

宜家返poly拍學生卡點解read唔到，係唔係要唔知點樣申請？

我成個mailbox同exchange有關既野得九月頭geo既email講 2020-21/2既top-up round

2021-22既一啲消息都無
有無fhss人講下

想問下IA Jaclyn Yu嗰電話係咪office number
可摸耳whatsapp
求解答

佢唔係教cc架咩當年佢教過我ia

咁我唔知喇 我嗰封係Faculty send過嚟嘅

可能我問得唔清楚
想問吓ching Jaclyn 喺teaching plan 比嗰個電話號碼可摸耳wts 佢

可以 不過你下次去返cc post問啦

封住佢個口
你靜一會，哥哥下麵給你吃

快1001,改咩標題

標題命名大賽

我可以幫你解決呢個問題

呀妹，等哥哥比支嘢含下，I mean 竹筒

點解決

樓上啲人一定係冇妹

小妹係度 歡迎各位哥哥俾錢我使

農曆新年都要online上堂

農曆新年到了，同學應當繼續上堂

ok個標題，但是只得一個星期年假

就決定用你(呢個)啦

or牛年拎癲

[PolyU]紅磚大學討論區 (43) - 農曆新年到了，同學應當繼續上堂

收皮啦扎辮肥仔

有啲u年初一放到年初七 真係啱啱放一個星期
埋共難得算有良心

唔係42咩

用年關近了好似好啲
句嘢原本係「天國近了，你們應當悔改」

[PolyU]紅磚大學討論區 (42) - 農曆新年到了，同學應當繼續上堂

啊哥通常都係仆街

997

998

佢肥仔黎

1000